[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4534)

屌你唔開

用喱個啦

Fuck

沙士角大輕鬆收皮

唔好再搞我後面 下次記得開PO！

第一次中1001 sor

亂到

佢開左 但仲要開錯Post

點

你下次禁三粒點
以此建立新主題
就唔洗打post名

3個PO

用呢個啦

主客場真係差咁遠咩？

長知識

停角

又要教點開Po

係4個

Push

你又開

角細頂實

等左好耐

@彩櫻 @大軍閥 @yuiko 出1001開po教學未?

今日可以食豐富早餐

沙士非

客晉抵玩

買左客既最後逃生門 主勝1.38

2.5b 5.25倍 最後機會

圖庫曼仲有條屍汁番 精神

沙士 0:2

角大呢

戰神卡都輸

奧卡斯 2-0 沙士菲

沙士飛呀11未呀

20 )

沙士

0:2咗喇

望住上面個場12隻角 呢場少人一半

無了

嘩 世紀大假波

仆街 咁有機2.5

打少個都入兩粒

踢多個輸兩粒 係咪有多一隊要XXX

紅左搞到唔敢買主win

手持1.5b

沙士菲全隊XXX系列

真係主ng

話左

哇 好撚癲

交失波 on9

紅左入2球

拿拿林補個客ng算

唔好 會沉

沙士菲中撚左沙士？

主隊主場係咪高原地區？

獨立幾時先俾多球嚟

屌你老母食屎狗 手多多

針

覺得打加時客晉

厄瓜多爾

2比1 加時?

5射4中 入3粒
沙士8射1中入0粒

計唔計作客入球？

假波假到咁

中主fg有錢賭了
追唔切ng 好似有5倍

獨立秒goal細波
入一球有咩意思

唔係有作客入球？

唔刷角抵輸啦

國隙盃賽通常計

買沙士菲去驗腦未 主場盃買客

係 已經無加時

唔太清楚

準備跳船細波冇前途

客唔刷 9.5b 24

lafc100%?

應該開到2.5大
分析:馬會分析話開細

Yes

沙士菲本身入球能力都一般
我見佢啲前鋒又係一季聯賽入個位數

沙士菲班仆街成日有得大腳清唔清
走去猜波猜失
咁撚鐘意猜返去猜你老母對波啦

你串唔串埋墨盃

輸兩粒仲唔刷角等幾時呀

仆街冇睇到

獨立隊快啲比人追和啦

am730提供個啲係一半半
無乜參考價值

賭角真係好on9 輸緊都唔落底刷下角 垃圾到

紅左個客隊後備

獨立快2:0喇

刷角啦屌你老母廿二個死仆街

數已找

所有阿根廷波無一隊係無辜嘅
全部中撚晒肺炎啦

半0全3是夢嗎

得返 21 個

半5全6 兩隊垃圾

沙士真係攞人命

反cap 2粒ok?

利昂出面讓一球
馬會仲係半一

買咗主晉1.5 點部署

自己判斷錯誤 覺得客cup唔到 買左細 點知主2

一入完高水9.5b就6 仲開心左一陣

好快到沙士有紅牌

梅格 0-1 國民波托西
YY

10分鐘4c

等收錢

出多個超重心2.5/3b

姐係對家了

屌咩撚野 國民波托西........
奧卡斯紅左仲勁
3串一竟然輸你

跳左船細波好惡賭

屌又一起身就針 9.5b 10 1 100啦

Me

123

姐係馬會唔想賠高水

Lm

唔排除讓和

lm

沙士入粒就要12m分勝負

紅左仲勁 收屍

me

2:0都無角

好似有作客入球 沙士入即晉

沙士一定追返粒 ng go

世紀大騙案

垃圾獨立隊

上 7.5b！

No goal同客NG買曬都有肉食

屌你老母沙士菲

La fc有vela

11點點買

幫拿蛇lm

入個7.5s算 屌佢老母 成班賤種

屌你入唔入架 跳哂船先來唔入？

半5全6 世界級

補時會刷2c 買b好過

禁屌無角

屌你老母臭西沙士菲
踢多個輸兩球都夠撚膽死
成隊肺炎死啦

莫雷拉入未

沙士菲 空難隊

唔多信刷得起 手持7.5s 8.5 9.5 10.5b on9999

莫雷拉大波未啊屌

好高危喎單蛇
咁都買兩皮

$20

主晉9倍唔係開出掛

難啲

-3

無傷大雅既基層注就咪post出黎啦

2個ng都36賠了

7

圖庫半5全16 on lun9

訓左冇買 巴黎同猁輸左幾多人?

$20000000

頂住呀

連角未？

拿拿聲3連c la

8c

8

以為客輸波晉級 估錯哂

秒爆

刷多2c plz 想派

易到！

主入多球

沙士能否奇蹟追和

屌唔好再刷

再追細!

1d刺激既感覺都無

補時連多2c 搞掂

你老母10蚊都唔比我贏

入一粒都晉點會同你追兩粒

買左7.5就兩連c,狗到

快 角來

以為你2皮

快比多兩角 想抽

梅格穿盤

實有 lm

想比人抽

中你 留馬會AC

想贏返個毫子位而家有2毫

召喚連c雅

@波利子

圖庫曼阿甲隊真係垃圾

通常都贏齊頭注都輸

11 點 點部署 ？ 尋晚輸到仆直

9.5b 5.5倍 快入

主all in

諗返起留馬會AC
我當初入波PO 見到你地係咁派錢 叫人留馬會AC
我都差少少留左好彩個陣唔夠班職乞搶
見到OVER 10個留言就無留

LA串帕丘卡

由頭輸到落尾

美職好似唔夠墨假班友踢 lafc驚驚地

我了

快撚d刷

客禁區頂罰球

今日要行路

自爆？

主場杯

365 同 馬會 重申開返 角球

留左先係真正既贏錢

邊個

跳哂船先來唔入？

紅左入2粒

補幾耐？

下 乜唔係話留馬會acc派錢咩？

又邊個咁傻豬豬自爆
放過人地啦

有

入左500 check acc

9.5b 6.4all in

邊個撚你咁仆街

留tg好過

入左1000 CHECK下

馬會唔開
而家點重刷密碼

不賭就是贏

莫雷狗唔係1粒都入唔到啊嘛

新条巴都幾狗 抵被KY狙擊

想All in 1100主

求派

屌咩多仔入得2粒

俾咗幾多錢會費

14 射12飛機

唔記得啦 個陣好似我彪派定岩蛇大
總之幾個月前有人出完水唔中就話派返100

12m

南美主場杯！

12m客

癡線 沙士菲食屎假波狗 blacklist

得半格

幾個月前既我好單純

12 m?

Dllm 個no gaol要爆了

12m???

屌 個爐害鳩人

12m變角再連c ok?

沙士菲12m?

主晉MO LA MO LA

12m咁難射 點會入

格硬來

笑到

笑撚左，入左就沙士菲晉級

假到

死黑鬼唔解圍

9倍客晉有冇人買

JC 有12倍客晉

假到笑

奧卡斯 2-1 沙士菲

2-1

入啊客

21

又係為咗唔想輸角
同琴日艾阿恩個龍一樣

其實輸角好似好難為啲死黑鬼咁

頭先睇18

最尾一分鍾12M
算啦 佢地識閪踢12m咩

好彩跳哂船

條友底線唔解圍比人偷番搞到要犯規

莫雷入波啦

入咗

Hkjc又贏

估撚到嗮劇本 完

屌 收左錢開角細

終於入。。。

On9 ball 咁樣爆no goal

劇本客晉

世紀假波

講起就嬲

ft未

艾阿恩個龍真係笑出聲
憤怒救角 寧願比人入都要救角
搞到我琴晚差d爆6.5b

19倍晋級？

走地大波都好似幾撚高水

外圍可能谷行客晉級

莫雷入未？今晚仲買唔買你好

2倍已經買咗2.5/3覺得好唔抵

真係輸波客晉最衰太早買

紅左入兩粒 已經夠假仲要絕殺12m晉

8.5s復活
多謝主隊

講真比左兩個超重心 2.5b 5.25倍/2.5/3b

莫雷拉馬
莫雷廢亞
一球都入唔到學人讓半一

好想打J 咁都客晉
利申 1:0買左客晉 開直播就2:0

有冇人知晉級最尾幾倍？

我都係

有冇gif

仲入倒既？點做野架你地

真係白鳩痴
我覺得呢啲唔係假波 係真係無腦
尋日西亞個球俾個龍產中條友都應會紅

我睇就19倍

8.5細執返個本
仆街呢d波真係比狗買

屌咁樣爆7.5

屌買左讓一球，去左個廁所冇補飛都on9

禁止黑鬼踢波啦

8.5變到7.5b狗會先俾我買 好彩

莫雷拉唔入就比人入啦

取消關注

唉，買二百都收3千8

洛杉磯？

向前看，11點大船係咩

Leon la

屌你老母莫雷拉再唔入今晚買巴度騎豬王

馬體會前級走左機師文 、後防走一堆大將 e.g. 高甸，
呢堆老臣子走左之後
前線啞火，後防不穩
西班牙杯、國王杯雙雙出局
連近來既西甲聯賽都閪埋一份
已經開始有軍心不穩既跡象，球員都開始踢到懷疑人生

而利物浦有幾勁，相信我唔洗多講
英超得失球 +46
拋離二弟曼城25分，車尾燈都見唔到
果種神秘力量，根本係BUG 黎

大家覺唔得
利物浦[0/-0.5]
根本係派錢

19場波 得3場半大

笑死 個黑鬼被人搶走個波唔知自己係禁區

三叉件迪奥文迪傷咗

Leon 大波有冇同路？

堤華納 連贏三次盤

capped 又jer我彪

莫雷識入未啊屌

未必

莫雷2.5大 20 1 500

我

就係呢場之後雙冠

可以慳返

1

利昂定la fc

點變3球出黎

Ok

神秘bill

狗會朝朝開阿假南美假執撚到笑

莫雷快入喇

LM

莫雷而家都未糕係乜料

ME

雷拉後上馬黎 就入

韋拿招積到

提華納真係損人不利己 俾人入一粒大家開心

佢死守wo
和啦

應該1 0收工

死守真係好撚悶
踢到咁消極咪撚踢波啦

LAFC已經連續開左18場雙

La呢啲美職隊唔係主場踢邊撚到勁

你買左細就唔會咁講

會唔會刷到14c

攻極都冇轉頭比人收埋皮

lafc角大點輸

藍十字

雷神主場贏波光榮出局啦屌

姐係8球？

麥得林個埸做咩仲唔派

終極起機2x1

中北美冠賭唔過

你又allin 7+

屌你莫雷 咪撚0:0喇

發現到阿假南美假角pattern
角球如果開大好鐘意頭30 分鐘hea 踢0-1 角引細，去到 7.5 ，8.5 就突然爆撚到 6-7 ，下半場一去無回頭爆到 14-5 夠數停
如果引大就會頭 30 分鐘係咁爆角，通常 5-6 左右就會開始冰，下半場最多開 1-2 角殺晒高追 10.5 以上個班

LA 13.5b 揮手區

你個名

次次買親墨假都冇好野 以後都唔買

輸埋唔撚賭

入未莫雷拉1:0都好

同路

華蒂納今年勁能到
作客都贏盤

輸半啦好嗎

屌你莫雷 1球都冇

屌你0:0不如0:1啦垃圾
輸撚埋佢啦你

垃圾廢物隊

黑鬼唔好再踢波屌你老母

1110 買咩

客唔攻

有馬跑果日莫雷拉就會閪

利昂大3.5重心

試過又贏波又贏騎師王啵

輸日由頭輸到落尾

入未啊莫雷拉dllm

兩隊閪隊 踢到咁不如唔好撚踢啦

場美冠盃
藍十字-2 輸撚埋 刷到20c

月頭輸到而家

萊昂 炒到fc ?

阿假角球肯撚定係假
同一隊波可以一時 3-4 角
一時 15-6 角

馬會派左過關錢未

互入NBA

賤馬會唔開既埸，
比我補個和都好

7+ firmed

麥德林個埸未派 其他都派左

你又買咗?

18射5中一球都無 墨假盃

半大諗都唔洗諗

有美職既波得幾樣野買

未

lafc角大算數 驚佢入唔到波

我上半場開始追角

3x1串左佢都會慢左？

莫雷拉贏波出局 求下你

買左迪祖客勝貪心

唉好想喊，買左二千奥卡斯讓一球，89分鐘太肚痛，户口仲有3百，冇補到19倍客晉，屌依家一蚊都冇仲要唔見幾千銀

冇一場波開半大 ，

可憐

對上兩次都輸

0:0傻的嗎？

求下莫雷拉

墨假又蛋蛋

睇開啲

墨假

俾晒機會，低死

半大全大角大567
中曬我請全波台返武漢call g

呢排好多場留意到

真心勁

一石（爆石）千金

1110 想買客 有無同路

Here

輸中自有黃金屋

屌你0:0

莫雷

仲係00

買利昂定大波好

識野 16.5 17.5

今朝兩場睇唔返個記錄

1100點買

正正因為呢到上熱門=搶政治agenda
所以先成為兵家必爭之地
連登熱門post從來都係政治資本

Cc台班細路講到要光復連登咁

上盤x上盤x大波 3x4
屌你老母莫雷拉

LA 角大

12碼有未

1:0藍

個月輸15k，戰神卡入2:0以為有機追翻9千幾，仆街一下大意

班撚樣晨早放棄左

正路啦0:0 主踢三場先入得2粒 博下盤sure win

+1.75 想gel

讓一球咪走盤

光復連登係咪全面膠post?

應該唔係盤

莫雷利亞 12m

讓球主客和

派我
FPS?

12m!

Real?

又報假

miss

真

唔好好似德乙咁劇本炒左呀

Miss

莫雷利亞 missed

Goal goal 1:0

入呀plz

報假死全家

你on9

收皮啦

笑左真係miss

Real goal

今場擺明幫莊家搵錢？

屌你老母莫雷狗

我屌你老母 真係呀

球證送12碼 佢都炒笑死

假撚到

咁撚易入咩 三場得2球

真架
無響既

我屌你老母

比我老屈你成功

墨西哥對老美

屌你送都唔入

球證做埋比佢都唔入

角大

利昂2.5球大波又撚狗 今場開細

已經睇12m唔入睇到慣

你波post大佬

廢

0:0 ft

諗起沙蘭迪兵工廠

水手對神船

又串 潛水算

未射都估到

金木蛇應該意志堅定啲,大番佢轉頭

係 呢d濕9波開半一臨尾有12m

500

一個星期三次全輸盤，莫雷拉好撚嘢

皮卡超好似私家雞

LA3格角GOGOGO

真心墨假阿假啲球隊明知場場都r到幾個12m
點解唔比球員睇多啲牙朗12m精華

射12m條友好撚假輕輕掃俾個龍 都唔係想射波

擺明有心唔入

黑鬼仆街啦

有無人可以話下我on9
落街食早餐 唔記得帶銀包 又唔收visa點算

以後唔撚買默假 真係好撚假

因為心理質素練唔到 你係淆就係淆

開sai....

Apple pay?

乞咪得 睇下有冇人請

角大黨準備

Payme

算啦
去到 91分鐘就算你睇住都會貪心唔補飛

重注leon追返猁狗條數

嘩 藍十字絕殺

客w

要所有熱門一定係cc台post!

尤其係補時

正常一個職業球員點會廢到未射個12m 我地都估到炒硬

其實0-0我覺得2隊都要扣1分

要leon了 穩

4隊都係大波界良心

不如夾錢請 penaldo 去開班

你估個個都好似牙朗射12m咁勁咩

利昂2.5球細 EASY

你出場FG貼士俾個收銀 再SHOW張收錢飛俾佢

1.78 2.06

主客和 同埋負？

出琴日張東京

有fc手足？

你夾個d錢買起d龍門就夠

屌馬會仲唔派麥德林想點

波特莫爾聯(中) 1-2 藍十字

0:0根本應該要罰錢

藍十字cup

南美d 12m係炒起碼一半wor

係囉屌佢老母臭閪 想推多口都唔得

90分鐘兩粒

1:2 藍十字

完場後3個鐘 自己計

墨假真係假撚到仆街

@金木b 震未

補時補到99分鐘絕殺

法國利昂

利昂派錢

墨假買0:0就會收錢

Fcla gel?

真？

里昂半和先

利昂仲未入波，半大crashed

主啦，上場聯賽留力打今場

但班撚樣有時自己飛機

仲唔撚開波 美國真係大支野

唔派彩咪留番今晚跑馬再斬過

未開波

Fc gel得？

mama bogo一齊估角大

日日home office 賭到失控

La fc開波先

一齊沉船

Fc差小小入 屌打 爽

Fcla gel!

美職成日遲15-30分鐘開波

office都賭到失控

又jer 有新字嘅會員好快被清算

今晚又晚馬，仲要整個轉數快送我多一程

自首啦你 我唔想搞大佢

我好少少，office 賭親都全針

大波已4

想買la fg

角大已死

有無D唔lag既直播lag到失控

托魯卡
唔中就等病好先再返戰場

比卡超

半大已死
仲未goal

黎明禁屌

基層係咁

角細gel

角大末日

lafc好明顯未熱身 踢到柒下柒下咁

呢度有冇學生係度

挑 頭先雷神夠禁屌

我16碎學生妹

死黑鬼叫你輸角球係咪咁撚難為你呀

2.5b

今日先生日滿18碎

啲角去晒另一場

10

Goal

1-0

炸

bomb

又炸

屌炸

屌

炸魚蛋

炸你老母呀炸

屌 又炸

屌你 半大呀 仆街

我中學生

有冇人計過有利昂每一場會炸幾多粒

無限冰角

屌你老母

琴日場智甲半一又係咁

主隊秒入之後炸撚左

最後輸1-2

炸乜撚

想睇下有冇同我一樣既人
未到20歲讀緊ive
輸4000蚊

屌你老母 萊昂禁屌....

每一場都會炸

leon入未

冰完角未

大3

Fcla gel得？好撚爽 又全格

11111111111

1c

Fc 快手贏

你唔係98咩 我大4

岩岩邊隊炸

半大24

Lafc 禁屌

讀左one year foundation

問下姐

我大6

4000都攞出嚟講

黎明2.5球大俾狗買

2222222222222

咁你係咪輸得多過我姐

我知

2c送角

10.5
11.5
13.5

18

角大手足 叫爆區

4000

十五年前同你一樣

半大呢dllm

好心咁撚黑就停一排啦

有料既

冇學返
日日係屋企
點停

黑就梗係唔好停 賭到旺為止

繼續俾角

馬會貼士又話大波 1粒波都無

4萬會嚇下 4千

入波未

靜能到

輸4000咪入8000

屌 原來岩岩藍十字 21 好撚在

黑果排咪50蚊買下盤過關 輸下輸下就旺返

如果學生輸幾萬
點負擔到

洛杉磯FC 一哥比人禁屌..

輸8000入萬6? DOUBLE大法

入4000得啦 追個下一球
追到入為止

1:0

賭錢本來就興趣 賭自己負擔唔到既賭黎做乜

夠薑再炸

無炸啦

半大

唔刷角丫啦 抵啦

唔炸半大咗喇 屌你老母

Goalllll 1:0 半大cashed

今次仲炸唔炸呀dllm

好彩封咗盤
差啲買咗fc fg

block咗 睇唔到

一係就456 快!!!!!!!

lafc落後刷角機

黎明來到

有pt 都唔係好難姐

收返半格半大當自己黑仔

搞掂！ leon勁到

美職1哥
咪同悉尼打亞冠一樣

La gel了

個龍無反應

買fcla d笨7呢 準備輸全格

讀完大學都係負十幾個
有咩分別

希望

勝利先廢

lyon 勁撚到
知錯了 fc +1 點頂

佢應該諗緊 我d後衛呢？

原本係炸邊隊？

leon1:0

客飛空門唔入

半大OK?

上年都有眼睇 美職係俾墨西哥㩒住屌

比卡超入未呀屌

角大又死

馬會好勁特登輕輕一跳 連按都買唔到

希望半場1:1

利昂

國家隊都係

想知係唔係有人買Fc

所以卡路士韋拿咪好似好屈機咁

唉我1.72就入左 蝕啦蝕啦

雲加教出嚟廢極有限

手足識d野

我都入唔到

你係真羅巴？

仆街會跳0.03既咩 佢玩9我

中北美基本上墨西哥玩哂

上年決賽都係2隊墨假

Leon ng

墨冇波入

pt 幾萬都難搵

快啦

丘帕卡比人禁屌

Pika pika

入呀

半大差一粒

返半年都搵得返架啦

利昂ng 1.6

刷角呀

好撚好笑
咁嘅龍好易 456

FCLA GEL得？仲有半格味輸

真人上連登

希望兩場半大

33333333333333

唔賭幾個月賺番先

笑死 咁都唔入 fcla gel了

3c都係卡路士韋拿刷

應該客

連角未

la單邊角

1.66 now

而家冇學返 反而多咗時間返工搵錢
ok既

好笑，要成班防暴拎盾保護住開角球

Worth to try try

所以角球細！

係咁升 依家1.69 try try 先

吹水定講笑

有買左Fcla d笨7？

快入

有五-六個

呢排狂輸
巴打睇住

主場贏緊喎

想入9.5s

Leno即場先平半好危

等啱水先

人生注托盧卡半大已死

岩

12 利昂 (第二球)@1.69❌

妹夠波未

墨假又細波...

我係ON9仔

托盧卡 0-1 帕丘卡

0:1

0-1

柏鳩他10

比多球

利昂快手半大

極限人生注
LA 9.5SSSSSSSSSSSSSSSSS

利昂2:0 ok?

01

比卡超goalllllllllll

早場波易撚到....

兩場快半大

托七快啲追和反cup

亞特蘭大聯輸9埋 呢場輸得好
fc和未

即刻刷

lcfc半大又死

Vela咁刷得

生命注 兩場半大 快

屌你老味洛杉磯咪撚刷c

亞特蘭大聯01
fc 1:1 未.....

韋拿單邊 4 角

fcla 追和未

吊托盧卡針

vela有冇機一個人刷哂三格

Ng洛杉磯

批准你半場11 半大

亞特蘭大聯1:1 秒半大
fc 1:1 未

okok

利昂快入

垃圾主隊刷幾角黎啦

黑能到....
咪撚單邊角大...

狗會精選唔係講笑

快入，all in

55555

屌你老母,入左9.5S即時刷2C
係咪想迫能死我...

5555

555555555

琴晚d波接近全半細
今朝半大快

5c

托仔入一粒

買大冰c買細即刷

10.5s都震緊

利昂3碼唔入

-6C

Leo 入多粒 半大呀

5碼空龍唔入

半場前可唔可以7C先

真係一病就黑
停返兩日先

邊隊

半大已死

萊昂快入

9.5s 針

屌，琴日堆波已經全半細咁濟

唔明 咁撚易賭都唔買leon同比卡超 btw FCLAgel!

最後5分鐘

又無半大。半大好惡賭

個倒掛

倒掛射空氣

Fcla半場追和ok?

倒掛都出埋

墨假半大未啊,又開追悼會喇仆街

打放？

Leon 12m

做咩封左盤

咁就全格....

半場得5角 角大已死

黃牌有咩問題，咁激動拓柒咩死黑鬼

已經唔買半大
3.5b唔該開比我

上面成日報假llm

RC

邊個傻閪又報假未BLOCK咩

帕丘卡紅？

又話大波 半場得一粒

FCLA GEL得？

利昂差啲

花式唔入

利昂2.5/3 大

買左大波 係咪針得

帕丘卡件達韋拿令我諗起澳職個個

屌 做乜紅

leon空哂都可以唔入

FCLA同利昂肯刷角未

Hi

屌你老母多仔下半場先嚟入

戰神卡12M

墨假真係邊面禁屌就會rc

all in左

早 買左咩

帕丘卡直紅？ 咩事

兩隊都半細.... 屌
迫害左半大黨十幾廿場

四大天王

比卡好好地又紅，唉

托盧卡半大生命注比次機會 轟呀

早晨

驚咩 自由盃已有場紅咗照贏

la似唔似2.5b
有vela喎

即係咩

rc完有無12m

波都控唔到

3.5b x 2.5/3b

仆街,RC半大己4...

屌尋晚針左300蚊

今朝有場紅2 照入2粒

已買

下半場出黎刷多六角

托cup plz

21場波 3場半大

我屌 做咩紅牌...

廢到1:0完都似

最近買親都紅

絕殺半大未...

我都係 又頭輸到落尾

希望紅左仲勁啦

利昂ng ok?

支持

墨假紅咗仲勁

Fc 入

求冰角到完場

11.5b ok?

反正半大針咗 邊個入都冇所謂喇

多謝你 祝你買親都贏

莫雷未派？

想知有幾多傻仔買左FCLA 想統計下
Leon一陣會全格

利昂快入波

希望！

下次 FC 洛杉磯不如角球直接就咁計韋拿啦

1球完場唔該

下半場爆角

個人病，溫下溫下一定買錯

sor 我表弟上面落黎唔係好識廣東話

完全唔知佢講乜

無開嗰場就半大

武漢?

半一使唔使gel定

笑死

屌你老母又角細

no 長沙

所以係香港隔離14日 過幾日佢會返上去

咪，你啱啱gel我9.5大已慘針

...... sor law

Leon快手俾3粒嚟先

我都jump了

黎明唔撚刷角

呢場琴晚死幾多人
利 8射0中

9.5 10.5大等收錢
la刷到和

88分鐘 高普食牌?

我先死一件

我彪又中

英超冠軍

Leon唔刷

利昂單刀唔入

利昂差小小入

又唔入。。。執雞都射出界

LA會入，最後會11

又誤中假波

快D刷角啊

屌又唔入

有冇買過美職

入啦Leon

又細波細角

我屌呀

冇

得過5角 睇過樣又似沙士個場

我個1:0好震...

美假可以5 連 6 連

KY 10.5?? 震未

利昂你呢場先嚟唔開大？

波都控唔到
唔係1:0完乜都得

same

屌你老母韋拿獨食撚又扭失

入佢呀興旺！！

追和未

而且賭真係講運
一病 仲有乜運好講

Lm 想幫你含

FCLA GEL?

都無諗住入2隊進攻都唔跑
協議左啦

彪哥理論，賭錢只講運氣

1:1

封左?

咩玩法

洛杉磯FC goallllllllllllllllllllllllll

有fcla手足？ 輸錢啦

眼瞓睇到

boom dllm

炸!!!!!!!!!!!!

韋拿單刀唔入

fake